有無人用ipad 8 remote play ps4 game?

質素如何？會唔會好過用macbook remote play?

差